[長遠] 要求各大專院校取消毅進計劃

垃圾都入到去做警魔，香港會變得越來越危險

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

推

毅進唔係剩係得警務讀架，仲有其他科架

取消到時唔使毅進都可以考。。。唔好低估政府臉皮。。。

長遠只有真普選

重設cadet school? (大陸)

提高紀律部隊學歷要求仲直接啦

係，跟本取消毅進同做唔做到警察無直接關係，警察入職學歷要求應該提高至最少大學畢業，需要通過FBI級心理評估，住港不少於二十年的香港永久性居民先可以做